【緊急】圍魏救趙，聲援暴大

暴大正值生死存亡之秋
啲狗而家係殺紅了眼
一旦暴大被攻破
幾百，甚至成千的手足都會離我哋而去

你甘心咩？
你接受咩？
你唔憤怒咩？

為了阻止更多的傷亡
圍魏救趙係最好的方法

冇錯，我知你想去暴大增援，我都想
但係遠水不能救近火

十八區開花，是能夠幫佢哋最好的方法
不論你是和理非定勇武
不論你係學生定社畜
諗下係暴大被黑警槍炮下堅守的手足

今日，每一個人的力量都好重要
今日，每一個人都要踏上街頭

直到暴大的手足安全為止
直到黑警撤出暴大為止

而家，所有地區，所有哨都落街巡
一旦有機會，勇武就做嘢
冇機會，和理非唱歌唱到香港交通癱瘓為止

五點！
呢個時間正是十八區開花之時！

懇求大家
我知大家都好疲倦
但是一定要救人
我哋已失去了太多
不可以失去更多

push

推

花滿天下

救中大學生

救人啊！大家唔係仲返工啊！？
其實我地係人多個邊
點解要驚.

攻政府合署狗唔鳩會理
攻狗屋根本攻唔入

攻狗宿 #cooking#p 佢冇得唔返歸

推呢個

點入去呀，大包圍左

唔明點解要守，暴大係基地咩?
又話be water，自製基地=墓地，形成左大台，俾對家鎖定目標

沙田火炭大埔馬鞍山呢幾個地方開先

有冇人通知到拉校巴嗰班人，小心拉個handbrake，架幾噸重校巴溜前車到前面嘅同學同其他人口，叫佢哋小心